## Make

### Условие
`make` - это сборочная [утилита](https://ru.wikipedia.org/wiki/Make), которая помогает управлять сборкой большого проекта, состоящего из десятков и сотен файлов. В файлах специального формата (именуемыми `Makefile`) описываются цели сборки - последовательность команд, которую нужно выполнить, и зависимости - список целей, которые нужно выполнить перед выполнением этой цели.

В этой задаче вам нужно написать функцию, которая по заданному описанию целей сборки (структура с полями `name` - имя цели, `dependencies` - имена целей-зависимостей, `command` - команда этой цели) будет возвращать какой-либо допустимый порядок выполнения команд для всех целей. Порядок выполнения будет считаться допустимым, если для каждой цели ее команда будет идти после команд целей, от которых она зависит. Если такого порядка не существует, то нужно выбросить исключение `ValueError`. В рамках данной задачи считаем, что не может быть двух целей с одинаковыми командами и не может быть двух целей с одинаковыми именами. Также гарантируется, что все имена целей в зависимостях будут присутствовать в списке всех целей.

### Пример

```python
>>> resolve_make_order([MakeTarget(name='a', dependencies=[], command='ls /'), MakeTarget(name='b', dependencies=[], command='ls -la /')])
['ls /', 'ls -la /']
```

### Примечание

Для решения задачи нужно познакомиться с алгоритмом [топологической сортировки](https://ru.wikipedia.org/wiki/Топологическая_сортировка). Реализация должна быть эффективной, так как в приватных тестах могут быть примеры с большим кол-вом целей и зависимостей.
